CCTV係YouTube落廣告誤導人

睇圖, 佢地開始係YouTube落廣告, 我地係咪應該做返d嘢

ys 一開就睇到

連衛兵全部入去
將侵侵制裁中國既推上去留言熱門

開post之前check下有冇一樣嘅post先啦